狗仔 背後腫起了粒野

裹面 整一整 好多膿出，就好似整暗瘡咁....粒野係乜黎

你幫佢吱晒d膿？

吱左好多....☹️

傻的嗎

purulent inflammation? abscess?

利申乜撚都唔識拎去睇獸醫啦上黎問有撚用

佢有無叫？ 傷口發炎可大可小
聽朝帶佢睇醫生啦

聽日先有得睇獸醫 。
我望到，咁一咁去...已經吱左好多，
我洗完傷口，就搵紗布包啦☹️

佢冇叫牙...我就係好擔心...

寄生蟲？

佢啲毛都乾淨，周圍都好好地架... 係背脊個到 粒野，突左出黎